[I/A] LINE 高達大亂鬥（3）一週年都冇人開POST

官網:

關於首抽:

無必要! 肯定

直接開波就ok

開頭幾抽就有能力清關，之後慢慢睇邊D機高星就可以培育下

機師訓練注意:

同星互食可升星，技能隨機抽技，但可用道具修改

推薦機

無課：大魔 閃電 葛士尼 力奇 密達斯
抽蛋：殘命 NU 白卡 藍迷 阿斯特龍 V2B NTD
限定：Hi-V FAZZ 綠光

機體分類:

妨害: 令對手陷入不同狀態 e.g. 力奇

防衛: 高防/高迴避 e.g. 閃電

萬能: 字面解曬 e.g. 飛西, Z高

攻擊: 高攻血少 e.g. 神盾

支援: 回血等 e.g. GM，密達

Level 上限:

2- 40

3- 45

4- 50

5- 55

6- 60

Version:

2: 解鎖技2

4(40lv): 解鎖技3

7(45lv): 解鎖技4

9(50lv): 解鎖技5

歡迎大家補充

自推

少數玩家之一留名

玩左幾日唔記得綁line account可以點做

新post留名

隻獄天使終於上到5星
用爪嗰隻女妖都上到6星

終於有人開post

重新黎過
唔係之後有時自動logout你都要重新黎過

仲以為冇人會開POST，過左高登果邊問野

留名
想抽療天個 pick up 谷上6星
抽唔抽好？
定留石等下星期出age2

你有HINU咪抽囉

無hinu
之前miss 左

巴打們比下意見，萬用卷比邊隻好
綠角 / faZz / 紅角定其他好🙇🏻

比綠角好啲

Ver9 差一個零件個啲刷咗幾日都刷唔到
五隻都卡住係Ver8

玩左十幾日 想問下有冇需要抽巴力同殘命 好似缺防衛機

試過放一兩部低lv機去刷似乎會易啲刷到

呢隻game十抽都算貴
差唔多兩舊水一次

啱啱抽到v2突擊，係咪冇咩用？
我未升到delta plus，暫時用佢加光防頂住檔先得唔得？

你要黎加光防既話，有更好選擇，療天/d+，不過你用著先梗係得

五星沙漠會唔會好過六星閃電/大魔？
同埋如果升d專打-1關嘅機，係咪唔洗升佢d技？

應該唔會啦 要定人用大魔好夠
打-1多數唔洗升技level 當然ver要到啦 好似主天使v7技

仆街出hi nu 得200石

近排出咩都忍住手，依家有500粒抽

求評
冇方向

等hi nu allin上6星

第一張頭5隻而家用緊
有冇伏
洗唔洗換其他

升ntd獨角啦

換走邊隻

3星死神 好似係

唔夠坦架喎

點都五星先 認真

夜鶯突然勁撚左好多

夜鶯復活

推晒d 坦去後排強姦

夜鶯，fazz，閃電／大魔，綠獨，hinu，力奇，d＋，卡碧尼
攻擊諗唔到點排好，夜鶯推晒去後排，跟住等綠獨，hinu，力奇／卡碧尼輸出？

即刻射咗100石落海
得隻維度爾

抽左300石得3隻FAZZ,一隻夜鶯都冇

而家得部2星閃電
如果齋打140塊碎片上六星
會唔會要打成個禮拜
有200石課體力

d石用嚟抽機好過

留黎射hi-v唔係好D?

想問其實SF 同夜鶯上修左啲咩

抽FAZZ頂住先，唔好浪費石買體力，閃電慢慢farm啦

hi-v加fa-ntd，儲落500石都覺得唔夠用，打算課埋金抽

夜鶯一開始會出兩次範圍震退，推晒埋前排去後面圍毆
超必殺技fix左唔會miss 第一下就停，會舞晒成招
能力值上升

你地通常前2後3定前3後2
利申新手

3後因為利迪要3後先發動到

仲有400石,睇下抽唔抽到一部hi-nu

照咁睇都真係強化左好多

未有hi. Nu 夜鶯
應該集中上邊隻好

有冇綠unicorn
冇就優先抽hi nu, 輸出緊要d

好想要隻大使高達

有綠光應該抽夜鶯?? (綠光4星only)

母親的抉擇，睇你想要前排壓迫定係雙打手
如果抽hi nu, 兩隻打手你都要諗下萬能圖養邊隻先

最近先玩返冇耐，可以點砌都抽邊隻有用

抽300石先有補底，你呢兩日刷story 儲唔儲到300

前排機你有閃電同京密煞，都算可以頂到，儲300石搏抽hi nu 啦

我有綠獨6星，但係我冇實彈機，而夜鶯宜家係30/40
我究竟抽呢一轉定等HI-NU果一轉先抽

hi nu 個pool 有FA獨角係實彈機
重點係你有幾多石先，300石先有補底限定機

故事應該打得7788, 即管睇下夠唔夠
如果前係閃電同京密煞, 後排應該放邊幾部??

石呢D野好死既姐 課少少咁

石冇問題就梗係兩個pool 都抽
FAZZ 夜鶯 hi nu 都勁 , 你冇實彈仲可以抽埋FA獨角

後排 綠獨角 + wing ew , 抽hi nu/FA獨角

係咪冇人會將光攻同實彈機放埋一齊？
有d想綠獨+hinu+fa獨角，係咪fa獨角換做卡碧尼或者d+比較好

三部輸出機太多
後排綠獨hiv力奇dp全6星已經夠係pvp打到紅章

dp係邊隻?

delta plus

有綠角
但綠角比唔上hi ni下話

hi-nu

綠角輸出比得上hinu
其實我覺得兩部機各有好處
Hinu好處係可以靠招v9疊攻 疊完接住出大技
但壞處都係招v9容易斷 好易就封到佢v9
綠角就唔怕比人斷技 招大技又大力
只要儲夠en出到大技 就可以瘋狂疊攻 出完一次又出多次
而且綠角多血過hinu 無咁快死

咪又係利迪大亂鬥

係 基本上宜家pvp個個都係利迪+某幾部機
D組合來來去去都係咁 好悶
之前好似有公告話會改疊加？但唔知等到幾時

呃埋呢水hinu限定機應該就會改

依家用緊
6星hi-nu,5星綠獨角獸,4星獨角獸FA,6星X1全披風,4星狼王
咁樣打pvp
有4星療天,4星delta plus,4星夜鶯,4星甩毛wing呢啲pvp常見機
但係全部都係得4星,應該派落場用住先,定係用返啲高星既機好啲

btw hi nu 條仆街幾多回避? 久唔久會比佢MISS 到招斷唔到V9

好似已經改左
但只係改低個發動機率由30%變20%

呢個係直接NERF 利迪, 佢公告另外有寫會改唔比用同機師+ 疊加效果會有上限

X1 , 夜鶯 , hi nu , 綠獨 , 療天/甩毛（睇情況換）

唔該哂呀清
想請問埋依家插光速定HP件好

hi nu , 綠獨 應該插光攻
4星果幾隻你睇下易唔易死，易死就插hp

想問夜鶯應該配咩改件最好？？

想問下點組隊打PVP好?

5星地死, 5星鋼伊吉, 5星綠色獨角, 5星FA獨角, 6星白卡, 6星 D+, 6星力奇
4星FAZZ, 4星殘命, 4星WZC, 4星紅色獨角獸

應唔應該抽 HI-V?

有d 難揀前排用邊兩隻，紅獨有冇ace技？
FAZZ, 地死，綠獨角，白卡，力奇/D+
(敵人如果有光防就用FA獨換走白卡）

有石就抽，話晒hi nu 仲係一線機，除非之後俾人nerf

多謝ching，紅獨無ace技
如果有夜鶯 洗唔洗換前排
wzc值唔值6星，想6星左佢

依家夜鶯橫行閃坦弱勢 , 所以fazz同紅獨好過地死，但奈何只得4星
甩毛暫時唔值俾萬能圖，留返俾綠獨or fazz or hi nu
除非你對wing 有特別既情意結

想問下有咩機既設計圖係容易刷到
想快啲儲夠5部6星機攞50粒石
利申 已有兩部6星活動機

黑仔到，200粒石抽，一隻四星都冇

終於抽到hi nu

聽日1100石all in

0課玩家 我都有hi nu啦

三隻限定機，萬用圖係咪最好都係升翻hi nu

正路就係

大家都四星，d+係咪都會好過v2突擊？

另外想問下插件升級用cheap件同用靚件升
個加成會唔會有分別
抑或係完全隨機

無知一問利迪3以上後排係3隻定4隻

3已經得

應該點排？用開x1 曉 sf 百式 新加hiv
命運4星會唔會勁體5星百式？

打pvp?
京密煞，紅獨角，hi nu，sf，療天使

屌你老母中左5隻fauc都冇hi nu 好撚想棄驚

我想要呀, 我抽實比hinu我, 唔敢抽

交換ok?

有咩方法可以打多D萬能圖,唔想下下靠抽

競技場30000名內，同埋競技場商店

有排儲
利申0課

就有新活動，努力

想問hi nu 係咪全插光攻配件就ok？

啱啱11連中完美突擊 ACE必突擊自由 ACE必無限正義
加命運

強運

想問Perfect Strike 只係新機體定期間限定機嚟？？

公平咩

本身淨係想要突擊自由
其實邊隻有用？

新人，求加 friend
Line ID: nelsonlicm

屌你個新pool要成三百幾粒石

好似唔係幾抵
同埋有幾隻我都有

Line id: ckcw0807
求好友

仆街緊急維修

EN槽加俾邊部機好d？

之前打pvp攻同守都係用fazz, 綠獨, nu, sf, 獄天使, 排名徘徊喺20000名
想問下手頭上既機喺pvp攻同守可以點組合
另外插件方面有冇咩建議

想問我係咪升死啲4星就得？集中升一架定點？
halo 有咩用？比唔到我啲機師食？
有冇話一開始邊隻機師好用一定要有？
抽蛋策略係點？我啡晒去個新手保底到

暫時咁多，唔該晒各位

基本上冇得改組，至多將獄天換紅獨
用萬能圖升fazz 或 綠獨先有出路

全部4星機升晒50lv 再講
halo 係機師滿lv 升星用

xi限定
企鵝又係後面先pick

on9任逼人刷無效率嘅關
唔打又唔知最後有冇en槽

啲任愈來愈on9

Gun cannon 用咩插伴好？好似物能攻都有...？

實彈或hp啦
佢beam v2打單體

睇個勢似乎全世界都攞唔到age個最後3張萬能圖

睇官方最後係格硬加到夠數派定係話大家咁努力雖然唔夠都整2張你嘆下邊樣

結果係冇既

要打咁多age 有體力部電話都無電啦

用bs玩

200粒石抽11連加1部自選4星到底值唔值呢

我guest ac

我覺得唔值囉 一部四星要練幾耐先派得上場

停一停 諗一諗

部els 00q除咗加防仲好高攻

抽ed

射咗200石落海得隻療天使
跟著聽講有人射咗900石得1隻4星

單抽一發入魂

reborn gundam 個ace必殺點攞?

好似夠四千分就送

四千粉紅色幣？

好似2千有

呢隻Game真係冇咩人玩咁

宜家競技場易左上位

新嗰隻00 好型
但係用唒僅有既100 石都抽唔到

+1

想問下機師既技能好多時都有“同系列”或者“特定系列”呢兩個字眼 其實應該點去理解

例如花園麗既技能係派出3個“同系列”機師 一定機率全體回血
咁我派3個00既機師會唔會有機會發動到花園麗既技能
抑或要派多2個z既機師先可能發動到

幾個同系列+全體= 咩系列都得
同系列+自己= 機師個系列
打同系列都係機師個系列

有得抽4星機既設計圖既咩

同系列+全體 / 特定系列+全體 兩種都見過
係咪有分別

邊啲特定系列
你cap圖比我睇好過啦

有
0.0088%

記錯咗 係特定系列加自己先啱

呢兩條友既技能係咪會有分別?

我覺得無
成隻game好似得揸力奇呢兩條友係咁
可能遲啲會改
佢開頭好多機有啲技有硬直效果都無講

els 00q ace技要10000名前先有

其實唔難

無els 00q嘅我一千名都唔關我事

same

pvp一見到hi nu 夜鶯嗰堆就冇晒符

玩耐啲就過到
利申無課玩咗半年都至少6000內

有課輕鬆玩八千尾都好辛苦，唔知頂唔頂到一個星期

想啲機襟打啲裝防禦件定hp件會好啲

屌 都係上唔到一萬名前

想問下ntd獨角用咩機師好 而家用緊笨奶滋好似坦又坦唔起 又冇乜輸出

紅骨用 V2 面具佬或兩前衛用鐵面咖哩
綠骨都係利迪架啦

紅骨 頂我兩個都冇 唯有等下
咁我白迪利揸邊部好 本身係揸nu 但好似唔係好勁
綠骨黑迪揸緊

新手想問下如果FA獨角同綠獨揀一隻黎升同用, 會用邊隻?兩隻都係四星黎計
定兩隻都入隊?
本身後排用突自, 6星再生
麻煩巴打們比少少意見

冇關係架，FA Unicorn 同綠骨一隻雷射一隻實彈

如果你有藍迷組光隊會強勢 d 既，不過自 ELS 出左後，都冇話固定隊打曬

因為暫時都唔多選擇住, 平時都係固定一隊打哂, 所以想睇下用邊隻先會好D
BTW冇藍迷
唔該哂巴打

更新完入唔到指令
留名等石

LINE GUNDAM好玩啲定係Super GUNDAM Royale好玩啲?

line gundam

好想知道一千名以內係咩感覺
我打入千五都已經盡晒力

次次一萬多啲表示好想知一萬以內係咩感覺

我以前都係咁 一萬五已經頂
不過好似我玩左咁耐嘅人係應該打得前d嘅
我有d frd都已經唔玩

剛試玩6日有張四星高達自選得張圖冇名邊隻好

隻驚又多樣野去逼害無課玩家

戰鬥塔？
如果你唔執着全3*應該穩過架喎
btw佢送嗰部turn x 唔差

戰鬥塔困難嗰邊去到中層收咗皮
明明已經多數打1星關

掉石復活一次拎3*CLEAR 個兩張圖

戰鬥塔係長期抗爭
你口袋夠深 堆廢機都磨得過
我今日二三星都係一半一半咁揀 之後逐漸加多d三星 睇下可唔可以全三星啦

你要睇個關啲配置再揀難度
有時啲3*關係易過1*

30內表示,d對手名打到識背

求體力group係咪要去巴哈求？
有冇香港group ？

隻紅z癡撚線又高攻又多血仲要剋光攻

兩抽中咗

z活動隻鐵奧點打 後面不斷幫佢回血

全部輸出機就得 有綠獨更好

屌，十抽一隻四星都冇

地死加4後排都無扣得1x%

兩次黑色但係中zz

10抽就想中

唔洗地死啵 佢地打人都r痕

Z個關
On9秒前排

紅z嗰關可一不可再

葛士尼+賈賈

4星卡碧尼會唔會好過6星d+

屌你老母垃圾z做撚壞晒隻game
開完必殺又滿繼續loop

賈圖之後壞左lu

起碼都要手動同埋個個都換到
呢隻打競技見親都loop必殺仲要硬到仆街

更新完未

紅z加fazz兩隻企前硬過防衛機

呢點堅on9

招大技出完即刻再出
又大力，cd又快

第一次見到以為對面開咗掛
點知隻隻都係

最撚慘係加防增傷
本身都夠痛，加完防同自爆一樣
等比佢撞完5下就end game

z低實彈防 落番閃坦唔算難打

利迪已經壞咗啦 仲講賈圖

維護保償 10鑽

維成10個鐘先得10石

都係, 利迪起碼叫兩邊都有得用
賈圖識擼一定win

不過有覺z都係浮雲

覺 Z 一隻地死就可以廢左佢

但 2 秒開大技真係好爽，對 d 五後陣 10 秒完場

就快有得抽地死EW

隻亞特拉斯有膽怯好似唔錯

強化版鐳射大炮

前衞機有turn A, wing, exia 都係4星 練咩好 後衞有突自 藍迷同nu

唔課無得玩
課左又唔知幾多先六星到

屌你老味,比多D萬能圖好嗎

有冇坦？或紅獨

有戰鬥塔算好左d

啱啱玩 唔係好知邊啲坦機 但4*得呢幾隻 無紅獨

新手可以上巴哈睇攻略 人地講得好詳細

有突自贏左大半 超屈機
前面去刷閃電啦 戰鬥塔都有得換
刷埋密達斯 戰鬥塔都有得換

突自唔係好識用 打落感覺唔痛 我得4星有ace技 所以我都係用番再生

Sf令對面後排無法遠攻 好屈的
前排慢慢抽部紅獨番黎
Ver7技減命中同鐳攻 一樣好屈

有得換4*機 換紅獨定00r好啲？ 而家4*多左阿斯特龍

紅獨nerf人
00r 消buff
睇你要咩

如果你以 PvP 黎睇，冇得揀，得紅獨有用，其實以而家 Game meta，紅獨都冇咩出場機會

留石抽夜鶯
On9地屈機 無咩天敵

以前未改技廢到唔想用

抽左紅獨了
見人競技場全部都係z, els 00q, v2b, 藍迷同地死 自己hea住輕鬆玩算

單頭夜鶯，Bio Z 秒

地死加夜鶯，自己用返夜鶯加 Bio Z，秒完地死再秒夜鶯

都唔一定既，對面隊單頭地死，唔係 Bio Z/FAZZ 既話紅獨都仲有發揮機會，主要拎黎控場

紅獨有用嫁
我都係地死 紅獨 療天 delta+/密奶 sf
對d鐳傷隊好有效

紅獨好處係可以以弱勝強 睇組隊組成點

但自從 Bio Z 出場黎紅獨已經開始沒落

用ij贏唔贏到bio z

一下撞爆 對抗 Bio Z 只得閃避機，閃左佢招大回唔到 EN Bio Z 零威脅

到底夜鶯+Bio Z 可以點打

bio z得4星其實上唔上得場?

單 bio z

哪有

而家儲咗40幾張萬能圖
想問下升綠獨/bio z上5星, 定係等儲夠50張圖升5星fazz上6星好

我個人覺得5星已經夠用

bio z近期感覺冇咁好用 睇你有冇hinu 冇先升綠獨

pvp真係好難打

我都覺
依家卡實咗喺5000到

痴撚線上面果班重課
打對面一半血自己成隊死晒

等埋黎緊限定機先

Bio Z = FAZZ > 綠獨

自 Bio Z 出左黎都係打速攻，綠獨儲 EN 太慢，加上攻擊動作太長容易俾人斷技，已經跟唔上 game meta，有心 pvp 想打上 d 排名就唔好揀綠獨

嗰堆SF升爆晒啲En槽
唔夠5秒就開大秒晒啲後排
仲要已經加咗兩下光防

課金 game 當然係俾課長玩

用 FAZZ 轟爆後排囉，都好大力

隻隻手機game都係課長橫行
依加唔課，想肝隻ew出黎
打十場都冇一張

唔係講笑出圖極低
如果再出綠UC/HI-NU/精神Z都會重課
點都要有其中兩隻六星先生存到

課都唔課 綠獨同 Hi Nu 啦，唔係呢個時代既機

我覺得幾撚煩又勁
你話fazz既話一定課到五星上場先啦
六星真係無錢

唔課未俾個定位自己囉，好難要求五星打贏六星

唔課就更加要將 d 萬能圖用係 d 最頂級既機度

升緊精神z

輕課真心求教
呢家我應該點揀主打機
本身係地死 sf hi-nu 精神z 再生

話時話，有冇line體力群可以入

Hi nu真係無用
Sf屈佢屈到喊 一中左不能遠攻就企左係到

u sure？尋晚結41仲用緊綠獨
爆發期20秒後做保險收尾正

用4後雙支援雙攻擊打sf
sf後排同ace打唔中海牛

Sure，你用過 SF 同 V2B 或者 FAZZ，你就知道綠獨唔會捱到最後二十秒

再加上頂層 ELS 就算唔爆 EN 槽都有一半，線獨打唔入的

不過，最頂層同中層實力有斷層，睇情況，但唔夠 SF V2B 呢 d 機勁係事實

打後排SF 再生 V2B ？
咁我唔用hi-nu

主攻緊係俾bioz
綠獨做收尾我好滿意，靠哂佢唔夠力都同意
而家愈出愈多機都沒乜邊隻可以一隻用到尾
綠獨比sf同v2b好係消到閃
相對速攻沒上面勁，要打上去綠獨都仲係必要機

睇你手上有咩牌，同對手守陣係咩，理論上 V2B 最穩陣，因為有必閃，The O 都可以，前爆前排再衝

再穩陣係用 FAZZ 轟後排，但都要睇對面咩陣，而家對陣變數好大

如果你目標係 1500 耐，綠獨都還可以，但都係二線機

如果你目標係每日二百內，綠獨就已經係倉管機了，200 內好多人都冇用，我自己都倉管左好耐

玩左5個月 無課 全部機得55lv 上唔到頭一萬

bioz 週結排39
上週排 41
真係用緊

Bio Z 週結 49

綠獨已雪 SF 同 V2B 太邪惡，FAZZ 都好邪惡，The O 都好淫賤，太多新歡

Da*****原來係你
無正單前

有50圖應該升邊部?
6星殘命
6星els
6星SF
5星fazz
5星bio z

你本身有乜機

倉庫

平時PVP用呢隊

想穩入3000內

搭單問

唔係我

Bio Z 啦，其實你而家呢隊穩咩都唔搞 3 千絕對冇問題，插件唔齊？

不過我建議你唔好打 3 攻擊機陣，有藍迷就落藍迷，冇就加隻控場機

藍迷而家其實係膽囉，其他都係腳

hinu 綠獨過時啦 宜家都係快攻隊時代
實彈隊都好用過hinu 綠獨

Hi Nu 打地死都可以刷走 d 閃避既，但 V9 一斷就輸左一半

真心求教,4星藍迷落唔落得隊
精神z 地死 sf 連藍 v2b
廢j一個萬五名既垃圾

咁公平D講 雖然話hinu過時
但宜家個個都驚bioz 唔太多人放ntd做防守隊
hinu都可以多左放出黎

你呢個pvp排名 4星藍迷出得啦
但插件插hp/防 應該都頂到

因為想打上去
會主力升好呢幾隻

出到，插爆 HP+HP 件挨得幾耐得幾耐，打一前四後保住利迪技能發動條件應該冇咩問題

自從 Bio Z 出左之後我覺得好玩左野，對陣變數大左，雖然滿 EN 罐 SF 都係冇解 OP

滿en sf太op, 幾秒放大技

所以要以暴易暴，用夜鶯 Bio Z 打爆佢前排衝爆佢

係

成日打到29xx就開始唔夠打

有時靠厚血既殘命黎清場，同埋sf得5星好快死，用殘命黎維持利迪發動條件

如果用藍迷係換走els定殘命？藍迷得4星成日buff完就死

我會換走攻自

光防係必需的，所以其實一 team 五隻，有兩隻已經係固定左，一光防一加攻，你可以諗既只係另外三隻，而當中基本上有兩隻係主攻同一隻係坦或控場型

光防機如果2部都係4星,ELS定鋼伊吉好

兩隻唔同用法，對住速攻隊用鋼伊吉，因為第一下就開光防，ELS 第二下先會放，會俾人打爆

ELS 雙防就相對全面，但小心俾人 cut 招

換走左殘命暫時唔錯

Turn X拍得住d課金機,諗緊pvp用唔用佢代替白卡

都唔同定位
不過打速攻隊一定落白卡

白卡pvp好易死

喺大家鬥快秒嘅情況下白卡招壓力好有用
利申唔適用3000內

屌你老母
做乜次次限定都歪第二隻

200石中限定

100石入手

100石all 得3星 dllm

唉屌
隻v2ab仲要又有ace必殺
唔中派嚟都無用

兩招差唔多啫
可以頂住先

ACE 勁好多，留意動畫 hit 數同持續時間

最後單抽一發入魂
隻v2ab係唔差

ID:patrick02e19
求每日互送體好友

已完

v2ab望落好勁
但上場未見到

上次bioz有日本仔抽左成千石先中到隻種

什麼v2ab都是辣殺

守陣睇唔到 d 機勁唔勁架喎

對面咁放你手渣隻 Bio Z 好難輸

我打緊top 3x名 應該D機都唔會廢得去邊
其實就算佢放閃坦都唔難打

我意思係，攻方有優勢，正路係要贏，守陣都係閒時偷下雞，top 幾守陣都係長時間輸架啦（除左某幾個人爆石輸住上外 )

利申：曾經 top 30 內，而家 top 150 內，唔想食藥咁追分，拎到每日 top 200 拎金箱 hea 玩

V2AB 比 V2B 遲爆發係事實，但未去到廢機，牌面都仲係最強光攻機，等開發

雖然一部前一部後,但係我覺得V2AB冇bioz咁勁

我又唔會咁比既，特性唔同，Bio Z 係勁，再有時都用唔著

agree守方會蝕D 不過我覺得v2ab唔係想像中咁勁

都收貨啦，同 V2B 咁勁都已經好好，V2B 本身都好勁 試緊兩隻同時出會點

我v2b得4星

V2ab V2b勁係邊
Hinu唔用尼迪又有咩用
SF就真係勁到仆街

夜晚抽六次十連 彈三次game 火都黎

V2AB 同 V2B 都係爆發型機體，雖然 hit 數唔多但自身有攻擊 buff，加上藍迷攻擊 buff 利疊利條數好襟計

冇架啦，基本上 Hi Nu 係要靠利迪開 V9 疊一堆攻再爆大招做輸出，以我認知唯一一架雷射機唔靠利迪都打到可觀傷害既係得 FAZZ

SF 用 V2 就冇野好驚，第一下開必閃唔會食封技

MA已出

ma好似冇乜用

想問下藍迷應該配邊隻機師？

我用愛娜

多口問句，萬用圖我應該用嚟升綠獨、FAZZ、定hi nu好
Pvp隊多數閃電、hinu、藍迷、力奇、綠獨/FAZZ
打戰鬥塔唔算輕鬆

你個陣打持久綠獨應該好用d

8千幾

冇用架，d 技組好留下

新手一問，請問點砌好？
Sf,綠獨,nu,fazz,閃電係咪最好配搭？

新手玩咗幾日，想問下會唔會有line入送體？

Line id: magnolam 求加

順手加埋 : funghk1228

新event終於買左賈圖，而家係咪唔可以再捽技？好似捽極都係咁上下...

疊攻上限400%

有冇送體群
今次個活動啲野多到
毒撚冇朋友唔夠體用

屌 冇追post
Line is:etllor

順便加埋小弟弟呀
line stanleyk6535

順手加埋小弟 thz
Line yolocheng
另外想問下新手自選機應該拎晒同一部機升星定拎埋其他機，自己今日第1日玩拎左ntd之後10抽又中1部，計埋之後果3張就可以升星

機體收集情況 玩左245日 總共有196部機 冇課金 淨番好多四星機好難儲倒 冇抽蛋運 好多限定都未中

個絕級無v2ab又係唔使諗住3*

點解要V2AB

分身 團buff 火力高

東方叔叔減你beam 攻你係要用beam 硬爆我都幫你唔到

你練度高咪過到
唔係個個都組到實彈隊
同埋我見人過關全部都有v2ab

5隻有3隻係平民機, 一隻50LV 得隻FAUC 真係6星 平時無EVENT 都唔練下機怪得邊個 仲要最初係你話無v2ab 唔駛諗, 家陣無你又話唔係個個組到

想問有無體力群？新手少體打活動。
Line id:sinman1997

你其他機升好哂咪有資源升其他機囉
事實上有v2ab就真係唔洗特登要練某啲機先過到

吓, 由MA S6出到依加差唔多半年都攪唔到一隊平民V9-V10實彈?

係咪已經冇人玩

PVP 愈出愈ON9

pvp多數10000名內 呢幾日突然排到3 4萬

求送體群
Line: willsiu0913

差啲先入到1000內

順手pls id: ericwong5666666 射射

求入谷 docm1234

小弟冇課 玩左半年 請問邊隻有潛力 想集中升爆5隻

SF有冇ACE?有ACE都可以用下
你升爆係指用萬圖定點?如果萬圖你依兩頁冇一隻要用萬圖升
如果升技同VER ONLY就紅獨 TX SF 白卡 擎天
你其他頁數有冇圖?可能有勁野

冇ace 我意思係升技同VER
請問擎天姐係邊隻 ？

同埋點解唔使用萬圖升？你意思係靠抽蛋？

你依三頁我諗得元祖 藍迷 閃電 禁斷 鋼依吉 鏡高達 係會多用
唔課萬圖一定係用喺而家喺強限定機到 e.g. vab bioz 00q
有勁限機一定要抽

擎天係第二張圖第一行第四隻
升技就tx 紅獨先啦 特別係tx點都快手升六星先 我諗佢算係唔洗抽既最強機

唔該晒
6星tx 有排刷戰鬥塔啦

新手我會建議換曬其他野先換TX, 都過唔到HARD MODE 點升部TX GRADE

都係 其他機都要換左先 升齊6星 果D三星卷同EN槽都要買
TX起碼買左300果D先 無課4星黎講四星都好勁下

唔該曬呀
我仲想問有關改裝零件嘅野
改裝零件應該點配搭先有最大效率？ 係強化部機嘅攻擊力，定係補強佢嘅弱點，定係每樣加少少？
例如紅獨血少應該加回避？血？鐳射攻擊？
可唔可以比d建議我 特別想知你推介果幾部

睇你部機係咩機, 紅獨用黎控場, 通常都機動快快手手出完啲控技就算

打手通常都係攻擊力+ en 回復

原來呢邊仲有人玩

有冇方法破dff？

單前閃坦快爆

岩岩抽到地獄死神EW
想問閃電同死神要配咩改裝零件
打pvp成日遇到尼兩隻都好硬同好多miss

機動迴避

機動零件第3關過3萬戰鬥力都贏唔到 有咩建議
迴避要食咩零件落機動先升到 ？

閃坦冇6星唔好用

閃電有得刷圖都算上到 ？

仲有冇人玩緊? 岩岩新玩一星期

玩緊+1

留名

搞左我成年

得Hi-Nu 得天下

已經唔夠v2ab打啦

Hi-nu?比人打左入冷宮十世啦
9成9都轉左雙翼nu

HI NU有ACE 技爆艦快過DFF

hi nu 最近好似回勇

新手回鍋 有咩值得升

唔夠萬能圖升5星

無正勁到痴左線

有冇巴打比d意見

綠獨 x1fc 地死ew 閃電 sf 維度爾 錫蒙力維度爾 阿特拉斯
利申 已棄坑

X1fc係？

crossbone x1 full cloth

Thx

自由同正義既流星號係咪廢？ 唔係無正

正義流星配bio z都ok但一定未去到top 自由流星就真係好一般

冇bio z

新手啱啱開始玩，請問有無line group

MY LINE ID : aesopf58135

想問'機動'呢個數值有咩用？

數值愈高招與招之間既時間愈少
但招式本身唔會出快咗

Oh thx

今個禮拜pvp真係好on9 ,冇流星無正根本唔洗玩,5星都係咁爆你艦,出乜都冇用

早日棄驚啦

大家又點睇風琴炮版X同終戰型元祖？
兩隻都一抽入魂
見到元祖pvp排名幾ok

想點下點樣可以賺多D錢 好缺錢升技

等每日任務3倍金幣活動 同打戰鬥塔

風琴炮係咩？
元組我覺得麻麻地 ace技淨係打前排 反而殘命仲好用

戰鬥塔有打 好似冇錢?

元袓點會用ACE

開箱有錢出

打EVENT 用藍體啲關都有錢

好少喎 1場先千幾2千

新出隻X分裂者
元祖勁在加隊友物攻物防，同技4有膽怯
殘命當然勁
Btw 藍迷惘2形L pvp排名好高，有冇人知點解？

加光攻

請問有冇港人line群

LINE ID : chunhlam4

2週年都黎

儲鑽準備

舊年週年有無特別扭蛋

今日又更新...

新出隻build age2勁唔勁
我儲咗好多卷未用

勁

講多d 前後排攻擊睇落幾多hit數 技一反彈點勁法？

血多迴避高
有減傷有反傷
實彈機配睡眠
可能剋到bio z
仲要唔係限定

好 抽吓先 thx ching

用券抽要等佢入左池先 唔好咁快抽

[新手問]想問必殺技2係點學會 好想用到突自招技2

之前限時扭蛋抽 利申我都冇

Ace技分2種
一係打活動30000分
一係PVP每日1-100 每星期1萬名內
等復刻活動啦

新手根本做唔到

新手要快速砌好一隊真係要靠戰鬥塔個堆平民機圖

就黎2週年無曬人玩

有玩 只係無上黎傾

啲限定機愈出愈痴線

課金啦 仲望

洗鬼課呢隻垃圾驚咩
唔課都照玩到啦

玩咗150幾日 冇連到Line

RIP

抽唔到新f91 好想要
3連11抽1隻4星都冇
想棄驚

有FD 600 石都唔中

100石中左兩隻，用圖上5星都已經好撚勁

中邊兩隻呀

兩隻F91

f91堅型

流星自由勁唔勁？ 頭先蛋卷中左

只有限定機先勁

其實而家係咪無咩人玩 想搵個體力群都無

Fb group

IJM

出咗post都無人理

上巴哈搵

近排多咗好多人用黑age 2

因為打無正好好用

想問一下
而家舊機係咪無曬用啦？
我係剛回坑玩家
抽唔到新機

主力機

仲有冇人玩
施加風險 係咩狀態

有冇巴打好似我咁iPhone打競技場係會彈Game.....番番去就食左次數...

ip7好正常喎

新出隻ELS 00Q劍真係好屈

睇巴哈個邊屌到仆街 攻唔夠人高 防唔夠人高 回血又低 用新限黎講好廢

咁F91同白卡實勁少少嘅
前衛冇限定機已經輸一半

基本上個邊形容到得番勁既ACE技救到呢部野 唔係既抽都唔洗抽

我有愛但係抽唔中呀

我岩岩開始玩 新手儲左320石先中

網上睇到

冇計呢啲真係 唔GAME唔同命

又出00 冇石喇仆街

頭先中左隊長積根
應該等埋9月限定先定而家ALL IN 萬能圖?

積根咁勁，all-in 啦

小弟抽到f91出力同白卡覺醒
本來有fa 綠獨
如果得一隻夠萬圖上5星
想知升邊隻先好
有冇巴打俾到建議我

我諗已經用晒呢隻驚嘅所有運氣

小弟岩岩新玩有有巴打可加我

二週年啦都成個post仲未爆

求加frd子 啱啱入坑

新加入
乜咁少人玩既

求加FD送體

2周年趕走曬啲人

新手，有無line群入可以每日互送體力

仲有無人玩？

啲人都入晒 line group，呢度緊係冇晒人啦

仲有冇人玩？

有，不過都係喺line group

連登都可以嘅

今期出晶綠獨喎，抽左未？

有啊！100石中咗